【7月27日】一齊行出嚟，其實黑社會又有乜好怕

唔好再中tvb或者古惑仔毒
黑社會其實同大陸人一樣
大部份都係膽小如鼠
人多就惡
人少就死狗

1. 點解要入黑社會?
因為要威?
無論, 係要威, 但入黑社會嘅大部份人
都係本身無料嘅人
知道自己一個人冇能力去威
先要加入社團，依靠人多去作威作福

2. 黑社會好勇武?
係, 黑社會比良好市民更加唔怕犯事
但唔係因為佢地天生勇武
只係佢地唔會有案底包袱
你地嗰一班前線，絕對比佢地勇武

3. 黑社會有冇惡人?
有
但呢個年代全部都好低調
因為高調又惡嗰班
97 嗰期已經比黑白兩邊搞掂晒

4. 真人真事
唔講牛屎黑呢啲低層次生物
就算以前尖咀嗰班大佬
比警察拉左返去
都只係喺班靚面前屌鬼
剩返一個時即死狗" 阿sir, 係班細嘅面前比返少少面丫"。

5. 點先叫惡?
人多
下面條片雖然係電影
但絕對係人多就惡嘅寫照

6. 要唔要小心?
要
因為牛屎黑有個特點
就係易失控
但當佢地見到惡唔起時
就會走住黎屌
(牛佬)

7. 星期六仲會唔會有牛黑有組織咁出黎搞事?
呢排有好多fake rumors
但有一個係應該係真
就係背後搞手本身只想target 示威人士
但去到後期班牛黑 (第6 點)失晒控
搞到政府爆晒鑊 (唔好信嗰啲陰謀論唔該)
短期內,政府應該都唔會比呢班牛黑再出黎
(我琴日已經屌左鬼, 叫大家唔好不停post 嗰啲吹雞fake rumors)

8. 大家唔好再自己嚇自己
星期六, 7 月27 日
我地一齊出黎
捉拿犯人!!!

光復香港 時代革命

唔好向懼怕屈服

光復香港
時代革命

推
求下大家 一齊出黎

唔好向懼怕屈服, 7月27日一齊行出嚟

香港人終於連黑社會都唔驚

總之 打佢老母

推呀
唔好再比啲危言聳聽嘅post 嚇到大家唔敢出黎

我琴日出左個post ,話各區白衣人吹雞係流料
已經即刻有負評

小心對家玩分化
玩嚇鬼!!!

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

鬼區

推呀

推